真心唔建議掟強

唔明掟蛋有咩用
而且掟多好浪費

過期強

Tk

乜撚野掟強呀

作用係臭